仆街成版都基道 admin不如開個基道台喇

有d係人地開或者推
唔好屈我

Btw讚成開基道台

屌那媽煩撚到呢
阻撚住哂

唔鍾意其實可以block
以後我會開少d

我反對架 清